A message from Myanmar citizens

We , Myanmar citizens need the world to know what's happening in Myanmar right now before our wifis are cut off.

They already cut off TVs broadcasting lines, phone services in order to prevent us reaching to the world.

Again in 2021! History is about to be repeated like in 1988. We couldn't let it happen again,guys, please help us in spreading what's happening in Myanmar 🙏🏻🇲🇲

Help us.
Military has detained our elected democratic government,party leaders and political activists in Myanmar.Now,national television channels and phone services are cut out nationwide.
Help us,world leading democracy #helpus

#SaveMyanmar

#Save #Myanmar 🇲🇲
#Save #Burma 🇲🇲
#We #need #democracy!!!
#Help #us #and #support #our #Leader, #Aung #San #Suu #Kyi #government!!!
#crd

換左昂山素gay都只係另一個暴政

羅興亞人咩料先

Stand with Myanmar!
Support democracy and freedom!

軍隊前線好撐昂山素姬
誠懇呼籲緬甸人唔好舉美國旗，美國人會好反感
同我即刻入返昂山素姬軟禁處所，果度係要塞/城堡黎
提提大家，緬甸南邊有個島叫安達曼尼科拉群島

@通街都係處